207969
5880
định mở tiệm kem nên cuốn sách này rất phù hợp với những bạn trẻ muốn có vốn mở tiệm kem khi đang hè này nữa. 30 công thức làm kem từ dễ đến khó để bạn có thể chuẩn bị và làm nguyên liệu. 30 công thức giúp bạn có 1 thực đơn đa dạng hơn. ngoài ra những bạn tự làm kem ở nhà cũng sẽ dễ dàng hơn với cuốn sách này khi nó trình bày ngắn gọn và có hình minh họa tùy món kem và cách chọn nguyên liệu sao cho ngon nhất để ra thành phẩm là món kem tuyệt vời đạt 3 tiêu chuẩn nhanh rẻ và ngon của tác giả đề cập đến ngay ở lời mở đầu của cuốn.
5
642439
2015-06-13 19:54:36
--------------------------
